燈水快燈燈

3月14（深夜心水）
1.英超 熱刺（0）2.0
2.英超 韋斯咸（+0.5/+1）1.71

TG燈爐：